黃碧雲: 而民調會進行到九月屆時才知會否能參選

民調顯示支持率低 黃碧雲：民調有漏洞不能作準

被問到支持率在民調中偏低、會否檢討自己的行事作風時，黃碧雲反指坊間民調有漏洞，「有唔少人開假account，或者開幾個電郵投票」；她批評民意結果有偏差，更指「民調可以一人可投四票，大選就唔會喇。」她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。
初選未完已經打開口牌話唔會理會初選結果

咁咪放長雙眼睇下九月有幾多人投你囉

夠薑開個莊俾我投注，我訓身買你輸